抖夠記得搵返我...

有好多野我已經唔想再追究對錯
明明我地仲愛對方
明明我地都肯為對方改變
無理由要放手

我已經唔知點做先會令你覺得呢段關係無咁攰
我淨係想好好地同你生活落去

其實一但一方放咗手就唔可能返轉頭

抖夠搵番你咪又係再一身傷 跟住又抖過？放過自己 放過人地啦

唔知道點做先啱
做多怕做錯
放棄又怕其實係有得解決但我眼白白放走機會

都有可能大家抖既時候
因為失去對方，而有唔同既體會
因而改變對感情既睇法

知道咗自己有咩唔好 我誠心誠意改緊
大部分人都話死性難改 性格冇得變
但我愛佢 所以我點都想試
所以唔會令佢再覺得攰
所以就算仆到一身傷都想試有冇機會令我地有好結果

完了吧

三個字令我一秒流眼淚

醒啦

咁你醒咗未？

醒左。。。應該

點解我病左都要話我錯